69歲翁日本腦炎，曾外遊，官稱是本地個案。

廢老9成返支那，

但一定唔會話支那感染

日本腦炎仲唔係日本鬼國?

男患者本身有長期病患，亦曾於潛伏期多次到內地和澳門短暫外遊，但衞生防護中心現階段視作本地個案處理，並進行預防措施；由於病人一直昏迷，須稍後才能調查其接觸史。

原來返支那，無性病益左佢

廢老返去深圳第一人民醫院啦

呢d廢老梗係去支那啦，唔通去英美澳加咩

英美澳加班廢老根本冇必要飛支那
樣樣都好你十倍
空氣清新地方又大